防暴狗向市民大叫：「捉晒啲鬼未啊，呢個啊呢個係鬼啊」

2336 #將軍澳 #廣明苑 #尚德邨 #尚德停車場 #尚德廣場
有防暴警察向市民大叫「捉晒啲鬼未啊，呢個啊呢個係鬼啊」
#pshk

捉鬼捉到連呢班弱智毅進仔都笑埋一份

Source: @realtimenewsbroadcasts

黃絲豬︰樓主你係咪熱狗？

捉撚完未
啲臥底狗鳩拉人嗰陣又唔見你打佢
咁你捉嚟做乜

對家應該下次會搵人扮捉鬼

真

其實之前可能已經有

連對家都笑尻我地

啲狗又以為自己分化成功，同嗰時睇吓對住理大啲人話區議會會贏一樣，活係自己嘅世界

賊喊捉賊呢個成語個個都識聽
但唔係個個明

肯定有扮過

跟住就上嚟互屌自己人

話番佢轉頭
你捉哂狗未啊 點解老豆搵仔有你份既

根本就次次都有啦

自己扮完鬼，再自己捉鬼，然後笑9我地捉鬼
笑撚死

屌

上次1月1捉鬼條友隔成條街衝上黎
應該佢先係鬼來

總之見人捉鬼就制止佢就得啦，仲有好多手足懞下懞下咁架

老豆搵仔地下化咗
連曱甴棍都唔帶係身再扮勇武
睇你點捉

仲可以分化我地

糾察撚
收皮啦

勸佢唔好亂捉啫

又一個新字啦

日頭就捉鬼,夜晚就上ig抽獎
這就是港豬的日常

有冇諗過上次就已經係

自爆狗
根本班狗既戰略就係要我地捉鬼

所以基本上捉鬼撚係鶳得
從來都唔係同路人, 唔會怕鶳錯

一直都有
班狗mon撚住連登不知幾想恥笑
又話各自爬山各有各做
而加好多人都唔記得咗呢啲信念啦⋯

事實上有手足啱先比幾隻鬼捉左，但假如捉鬼嘅話情況可能會更差，其實只係靠每個人小心啲

今次又串得幾岩

1月1似係

心諗無理由前排好地地 元旦會變成咁
另外網上有人爆左料
黑警請左有公關公司幫手搞分化

而家分化唔怕呀，係最怕仲未有方法可以有效率咁停止到便衣甴嘅對策啫，便衣一咬人綠甴就會衝去back up，要點短時間內一下做低便衣救手足再走人先係重要課題

比人笑啦

咪講咗fake news囉

唔係話假架咩，定係講張圖假？

唔笑鳩番佢地顏謝自己友 ?

可能最近捉鬼都係鬼捉鬼

嬲完就算啦，可以點，散水啦，屋企張床要人

捉鬼大師點睇被笑

連登已經充滿狗隻

係一定有

勇武練跑練體能
和你咳，黑警等住死全家

咁佢地的確係成功咗
要快啲克服依個問題

d警察以為咁樣有用

(有片)正式宣佈 全面搜身搜袋

/

樓上依個post個樓主 就係捉鬼個啲垃圾

我地在明，人地在暗，我地所有行動佢地都知
真係要捉鬼，只有鬼行動既時候，但係鬼一行動冇人幫手

潛台詞：

你地咪捉囉，十次有九次捉錯，都係捉返自己人，就算捉得啱都唔會斷手斷腳，我一定會派多d鬼出來扮捉鬼，等你哋鬼打鬼

果段野可能係作
但事實都係一直網軍有系統咁滲透吹風
可能係作 但佢講中個風向

假都好 風向就寫曬出黎

不論網上定係遊行

邊個再捉鬼，邊個就係鬼！！！！

口罩都冇帶
真係好大機會係狗黎

連登仔不願面對

認真問，咁你算唔算捉緊鬼

駁唔到
捉鬼撚真係好撚失禮

[金融中心反擊戰]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人； 世界各地的律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害著投資者利益， 知情不報有違規之嫌。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loans to China！
Loan to China only after HK Referendum！

，

俾你捉到隻真鬼，你敢唔敢一刀捅落去，一棍毆到佢永久殘廢？
唔敢就咪撚再捉鬼，反正都係呢頭捉嗰度放，但捉到個手足就多得你唔少

其實有好多未成熟嘅和理非會做架，叫停就算啦

邊個捉鬼就係鬼

但講真如果有手足真係可以捅死一隻便衣，我覺得久而久之可以升級到大家嘅抗爭嘅意志先，係怕其他手足好似美國停戰左膠咁指責啫

死返去 返shift啦 多病痛猝死短命種 黑警

啲狗follow得咁貼 證明真係好撚多mon post狗
Hello 記住死全家😗😗😗落地獄呀仆街

樓主走先

講真話係好大件事

唔好再提篇文就ok

提醒大家

笑左笑埋右

即係捉鬼無合理辯解會被獅

啲狗覺得成功就得 俾佢地打下丁

提緊我地啊，手足黎，不割！

自己teamkill自己人，笑
噴完自己人未啊，呢個啊呢個係自己人啊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

敵人越想我地捉鬼。。。。

一日到黑捉捉捉捉捉， 全民black bloc! 二百萬個black bloc， 睇你點捉！齊心呀香港人！！

杜絕捉鬼 全民black bloc

乜啲mon post狗咁update

又問下佢民意逆轉未囉

咪串返佢, 捉錯自己人未啊?

成件事根本無野好分化, 捉鬼佢要扮都得啦, 有幾難? 自己心態先緊要

串返佢地：喂，自己友呀！屌，自己友呀，唔好噴呀！

連登真係多Mon post狗

唔洗扮啦，全部黑警自編自導自演，賊喊捉賊

繼續捉鬼啦Mon Po Sir，你哋嘅紅媒豬隊友自爆晒啦

班狗咁重視捉鬼單野
好明顯就係鬼又係佢地 捉果個都係佢地

up

有冇片

邊個捉鬼 邊個就係鬼！

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

呢個係鬼啊
捉鬼啊

防暴你地唔好再襲警

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

捉鬼唔係事前捉

等隻鬼現形，全部衝出去捉

push

前日凌晨突然成堆勇武退場post都知啦

然後連登仔最愛既劉細良仲話捉鬼冇問題要繼續捉tim呀

好成功喎
之後凌晨一齊出勇武退場Post
好撚多人信哂真勇武心灰意冷喎

敵人都屌埋一份
仲捉鬼